搬左屋, 上網sales 入

搬左屋
唔知上一手用乜
telegram傾 @IChooseUPikachu